元朗名物加價

元朗居民喜迎加價

邊間

嘉麗園個紅底老細
門口擺埋d 毛主席 柒撚到

以前幾咁好食
而家狗都唔屌

中美貿易戰比佢吹到打緊... 明搵元朗人笨實

嘉麗園？ 住左元朗廿幾年都冇食過
利申：我老豆話狗都唔屌 所以由細到大都冇食過

有時又要公平d講，
嘉麗園個崩沙腩好味喎。
你老豆唔食過，唔代表唔好食

食過 好濃味

標記

咸撚到，食過一次食完勁口渴，狗都唔屌

呢間野long time no see

想起當年個杯紅豆冰同丸腩米
對比當時物價 其實一碗都賣幾貴下
不過每個星期都至少食一次

間野超多味精，咸到戇鳩，住元朗都知咩料

食碗牛腩麵70蚊仲要受呀姐氣都有人吹捧
慢慢繼續食你既屎啦

唔加價老闆邊有錢買新車

彪記呀
標記係翻版，開埋同一個鋪位呃你班傻仔

彪記